有冇人黎緊去石垣島， 我可以俾d意見

有冇人黎緊去石垣島， 我可以俾d意見

如果有時間肯俾多少少錢， 住club med係唔錯選擇

我住左4日3夜club med, 正到呢， 同班靚女架妹見足全日。
有個靚女架妹， 我同佢全日都坐埋係附近， 可惜無影相

其實有冇野玩？我好鍾意沖繩自駕遊 但未去過石垣

洗唔洗渣車？

都係潛水浮潛， 地方好細， 快運早機去早機返可以當係一個短trip, 好過去澳門

睇日子人數時間，
就算要揸車既話， 一日都可以去齊所有景點。
時間多可以分幾日搭巴士去哂所有景點

多人/時間唔多， 租一日車
少人/時間多， 全程巴士

租車同巴士5天券計落差唔多

市區有間民宿2xx蚊一晚一間房， 包早餐， 但共用廁所， 抵到爆。

何謂時間多?
五日夠唔夠全用巴士玩?

租車就連油錢4百蚊5百蚊一日，
巴士120小時就150蚊一個人， 包哂所有路線
我就租一日車， 之後用巴士券， 因為市區來回機場都七十幾蚊， 巴士券係要買

夠， 搭巴士兩日可以去哂所有景點， 其餘時間去其他島玩

其他島行路就OK?

咁係四晚都住哂係石垣?

你唔怕熱行得既話， 行路ok.
睇你想唔想係其他島住感受下寧靜。

不過好多人會跟團去西表島玩獨木舟

石垣島最出名既石垣牛燒肉同壽司石敢當要預早半個月訂位， 唔係實無位

你budget幾多

分享一下你既行程？
邊日渣車？
去左兩次沖繩都撞正打風

如果唔渣車唔潛水 只係當去睇風景/景點可唔可行?

我第一日一落機就揸車， 去明石食堂，去玉取崎， 平久保， 御神崎， 川平灣， 就番市區晚餐
第二日就去banna park 行， 上山觀景台睇成個島， 之後機場還車，租車油錢全保加埋唔洗5百蚊， 跟住去club med住4日3夜， 有浮潛睇魚獨木舟瑜伽跳舞射箭踩單車夜晚睇show, 包早午下午茶晚餐自助餐， 平均一個人4日3夜5千蚊， 有d貴， 但唔洗諗做咩活動。

第5日就退房出市區去竹富島鳩行， 果度有沙灘係有得沖涼， 可惜去之前以為無沖涼設施所以無帶泳褲去， 半日唔洗就行完， 之後番市區買手信， 住手信街附近民宿， 兩人一間房2xx蚊一晚包早餐共用廁所連洗衣機乾衣機。 第六日一早出機場番香港

可以， 當去澳門

我都驚， 所以臨出發前幾日check哂無風無點落雨先租車訂房

我個陣同巴打個行程差唔多 但唔識揸車只好等巴士

so sad, 等車好熱， 巴士冷氣又好弱。
揸車方便舒服慳時間好多

學揸車啦， 學完再去

2000 兩人

其實巴打覺得 我學車只為旅行 平時係香港唔揸
會唔會係外國揸太危險？

想去 但一去就會跳島咁玩

邊有咁多假

唔好揸快車， 禮讓， 遵守交通規則， 唔好貪快， 就唔危險